一人一個做閱讀報告作既書名

精．遺留在草原上

你令我好尷尬

咁.....月．經常留到草原上呢

你令我好尷尬 2

老鼠記者

人性的弱點

精精麵包店

瑪利亞與我之月黑風高夜

一千零一夜

1Q百四

我仲記得讀書時個miss唔信我要我比softcopy佢睇
之後用photoshop整封面再貼埋barcode

醉拳金奶滴
鐵拳蘿莉孫中山
十萬個為甚麼之xxxx

圖呢？

係夢遺

十萬個為什麼
男生身體的秘密
老鼠記者：XXXXX（鳩作）

搞咁多嘢當初就不如去圖書館求其抄低個書名算啦

哈利波特

有個同學所有報告都係作
書名 內容
仲拎到好高分
點知最尾個份 比老師發現 要佢借番哂之前寫嘅書番黎

我嗰同學都係咁
圖書館主任查過d 書名，搵唔到佢寫果d書

法國大革命

小學年代： Let's Go to Ocean Park

活著